點睇Tove Styrke?

新album幾好聽，
由其係首sway同On the Low
佢把聲聽落好舒服